九龍灣快閃既即走

幾十架車既狗衝入偉業街捉人

推呀

九龍灣手足快走

牛頭角都快走 唔該

全部防暴衝入偉業街呀

push

牛頭角冇得玩 快走....

隔離係東九機動部隊行動基地,唔好信人黎牛頭角九龍灣

走晒未???

有六架警車由九龍灣足球場駛向牛頭角方向